陳肇始：香港將參與武肺病毒新藥物全球臨床測試

食物及衛生局長陳肇始在立法會回應議員質詢時表示，已親自去信一間藥廠，希望可以讓香港加入一隻治理新型冠狀病毒新藥物的全球臨床測試工作，醫管局的臨床團隊已經與藥廠昨日進行視像會議，香港應該可以參與，但目前醫管局仍要待藥廠發出臨床試驗指引。

很好，拎班乖乖愛国港豬做活體試驗，中国又成最大贏家

試驗品

係咪之前公開藥方跟住比支那on99註冊專利嗰間

恭喜做白老鼠

如果試到Gilead 個隻係好事黎

不過副作用好厲害

Remdesivir was originally developed to treat the Ebola and Marburg viruses, although it has proven relatively ineffective against the former.

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

好人好姐中個肺炎要食伊拉克藥物，仲要做白老鼠做臨床實驗
香港人做錯咩事

伊拉克
伊波拉藥物

都好